求HDMI 兩入一出切換器推介

因為個mon得一個hdmi，想駁ps4同switch
求推介

我以前都有呢個問題，但市面d轉插一來要幾舊二來要電太麻煩，直接拔左條htmi插另一條咪得

換慣左其實唔難

agger
一拔一插其實唔難

Amazon買啦，買夠四百免運費

aten

淘60蚊

有邊隻好介紹？或者係睇咩晶片果d？
我見有人買左好似唔穩定or畫面好差

我之前買左個綠聯
點知買錯左 原來無dp頭 我個mon 144hz

你要既話我放俾你